有無2016或之前成功入職eo/ao/ato既師兄分享下

2016 考eo/ato/ao既成功有offer既，幾時正式入職？

2016或之前入職既，係唔係三大畢業？係唔係五天工作？駛唔駛ot?